又有人比人拉

放棄了 心灰了

ON9

班友又唔散

今日6.27 有事, 大家唔返去抖
反而留起度比人拉
怪誰

唉 衰on9